林鄭話FATF叫佢搞逃犯條例 fact check/施壓？

FATF 即係 Financial Action Task Force 防制洗錢金融行動工作組織
係G7 base on 巴黎既組織

而佢今年既主席係美國人

大家覺得有無可能寫信去fact check/ 施壓

聽講d外國人以為我地已經贏左

推